Scripts et/ou workflows utilisés pour la fouille de données à partir de la matrice *individus-variables*.

le script creation_matrice_et_analyse_neural_network.py ne passe pas pour le moment par une matrice ecrite sur dique dur, et par consequent peut se lancer sans faire tourner de script précédemment.
Le script sur le knn nécessite de lancer le script creation matrice avant d'être lancé.
